有無人覺得LOL好似多返人玩咁？

之前有一段時間真係覺得LOL已經out左
但近排覺得多返人玩 唔知點解
係咪錯覺黎

一直都有挽

你係咪食撚錯左懵仔甜筒

屌你老母

無

我覺得war3好玩過垃圾lol

因為打手出返嚟

G持

肥c打手？

Ching岩岩出黎？